睇完來自深淵劇場版（可漫話劇邊區）

睇完隻眼有d痛 係咪中左咀咒

開頭好驚睇到彈藥包，不過都係睇左，睇個時嗌左出聲

停左排漫畫，琴晚追番，歡迎討論，好多野唔記得曬

標題 漫畫
眼痛請見諒

*劇透。。。

想del post了

藥彈包都眼痛
睇埋下面嗰啲小寶寶點算

當做食物個d小寶寶？ 真係癲 每次睇都個得痴線 但明白班探險家係極端情況 會冇得揀